就weekend喇, 又係時候同朋友仔plan下去邊

推行動post呀！

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

元朗

推！！